{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 올레하늘정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数の追加や基準人数を超過した場合、費用と可能性についての案内があります。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しは不可能であり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約も確認した後に決定され、払い戻しは不可能です。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙は禁止されているため、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 ペンションは一軒家として運営されており、自分だけの別荘であり、客室でプライベートに幸せを見つけることができます。 IPTVとWiFiが提供されており、プール、バーベキュー場、駐車可能な海水浴場の近くと近くの観光地も存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約人数の追加や基準人数を超過した場合、費用と可能性についての案内があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しは不可能であり、"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約も確認した後に決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での料理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "プール、バーベキュー場、駐車可能な海水浴場の近くに施設やアクティビティがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは一軒家ですか？",
            "answer": "ペンションは一軒家として運営されており、自分だけの別荘であります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 393
    }
}